一句講晒 古天樂定劉德華？

正皮項少龍
負皮劉華

一個實事實幹
一個沽名釣譽
有咩可比性

支持民間特首

呃正皮

一個支持香港
一個奶共
仲問咩？

一個低調做實事
一個高調扮病痛

Y not both